[反送中] 我終於明點解有人會情緒出現問題到一個點

仆你個臭西街真係就撚黎爆我屌你老母

我真係接受唔到有身邊人呢個時候仲撐政府撐黑警

屌你老母16年你釋法DQ議員, 全城忍鳩你, 你3年來, 你要點就點, 幾乎無人上街

仆你個街積埋今次一次過爆但屌你老母你班臭化西完全唔撚理民意

我已經好幸福, 雙親都尊重我意見, 好好人, 但佢地鍾意睇新聞, 又只係識TVB一個台
我尊重佢地又知道佢地唔係藍絲, 唔會轉佢地台, 但我聽到CCTVB把聲已經頭痛到爆

我想像唔到有人雙親係深藍會點

屌你老母身邊D親戚大多都係反送中, 仆你個街有日發現有個係撐警, 仲要係3大畢業屌佢老味呢D醫返都哂藥費

屌哂班仆街老母呀!!!!!!!!!!!! 呢2個月真係搞到人就黎精神病呀!!!!!!!!

呢d人唔駛理佢
等火燒到埋去佢度
就可以大大力鞭佢屍
食住花生睇佢仆街

我真心理解點解有人睇唔開做傻事

因為真係會精神病

反而個d 撐政府都係冷嘲熱諷多 根本hehe haha 又一日